想漂亮地輸定好樣衰咁赢

有時真係要同特柒政府 同 警方 學下野

放下身段 厚面皮到底

想漂亮地輸

定

好樣衰咁赢

政苦好明顯簡左後者

香港人你地呢

推1

推2